Er is niets meer te zeggen of te doen naar nacht, dus geef me over mijn viool en laten we proberen te vergeten gedurende een half uur de miserabele weersomstandigheden en nog meer verziekt manieren van onze medeburgers mannen."
